Структуры возвращаемые в запросах
=====================================

TicketCheck
-------------

Структура информации о билете при его проверке.

|     Параметр     	|         Описание        	|
|:----------------:	|:-----------------------:	|
|     ticketId     	| идентификатор в системе 	|
|    useCounter    	| количество сканирований 	|
|      hallId      	|    идентификатор зала   	|
| performanceStart 	|   время начала сеанса   	|
|  performanceEnd  	|  время окончания сеанса 	|

* Далее: [Коды ошибок](../errors)
* Ранее: [Структуры возвращаемые в запросах. Ticket](ticket)
* [Содержание](../index)